GME 59.5同舟共濟區

我與你同坐這條船，無情浪把它猛捲，滿天風雨， 視野未能見，亂作一大團，不知怎算

攞錢叫麻友好過

麻友含能好出力，出左仲事後蕭啜唔停，大蟒蛇變軟皮蛇先肯收口

有你份早知唔入

雲像小白船我喜歡仰望求乘座這條船去闖星河夢鄉

SH